====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une nouvelle rationalité , écologique , est en train d ' émerger avec laquelle le projet pourra engendrer un savoir original et précieux pour enrichir les outils de l ' action urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

